手足可唔可以停一停議辦裝修

班仆街想借DE話唔公平 推遲選舉

其實佢地話 lennon wall都係唔公平

裝唔裝都推傢啦

佢地自己on9

遲一個月裝姐，況且都裝修左唔少，佢地都無咁快恢復元氣

停你老母

咁多鐵票，選舉有公平過咩？
I don't think so la

佢地提議老人家唔洗證明都投到票個下
有公平過咩